


\begin{tabular}{p{.5\textwidth}p{.5\textwidth}}
  \tabheadformat
  \tabhead{SCRUM}   &
  \tabhead{XP}      \\
\hline
En cada iteración el resultado completo que se ofrece tiene la garantía de que funciona correctamente. Dicho resultado ya no puede ser modificado         & Las tareas que se entregan a los clientes pueden ser modificadas durante el desarrollo del proyecto, incluso después de que tengan un funcionamiento correcto. \\
\hline
Los miembros del equipo de desarrollo trabajan de manera individual. & Los miembros del equipo de desarrollo trabajan en parejas. \\
\hline
Aunque inicialmente se sigue  la lista de requisitos proporcionada por el cliente,  esta puede ser alterada por el mismo si considera que es mejor para el desarrollo de las tareas posteriores, provocando modificaciones en el orden de prioridad de las tareas.  & El equipo de desarrollo cumple estrictamente con el orden de prioridad de las tareas especificadas por el cliente. \\
\hline
\end{tabular}


% Local variables:
%   coding: utf-8
%   ispell-local-dictionary: "castellano8"
%   TeX-master: "main.tex"
% End:
